一人一個 頂住眼訓温書既方法

考試到又成日温温下書好攰
大家會點做

訓4個字， power nap

聽歌 仲要較勁大聲

Red bull

去廁所洗個臉
諗下自己唔溫會有咩後果>喊>繼續溫
打鳩自己
食啲野
跑步
聽好澎湃既歌

射精

洗唔洗
入到腦咩
好傷身值得咩
早啲瞓覺朝早溫la

寧願早d訓早d 起身溫
比起死頂爛頂好好多